美國「白人至上主義」領袖: 支持俄羅斯

David Duke是美國「白人至上主義」主義者、政治人物、前三K黨領袖、否認納粹屠殺猶太人 (出名到連中文維基百科都有佢既專頁 )

David Duke
@DrDavidDuke

Bravo Trump! Bravo Russia! Bravo to all the true American Patriots who put America first and Peace and Justice first before the Zionist Deep Evil State ruling American Media and Politics. Russia has values America once had and America the values that Communist Russia had!

4:43 PM - 16 Jul 2018